成為毒撚的分水嶺，就在中二中三....

當你岩岩中一入到中學既時候，你仲係一條小學雞狀態既小朋友，當你一年後慢慢熟習左中學生既生活模式，見到高年級既大哥哥大姐姐既多姿多彩生活，慢慢學習到更多性知識，開始多左零用錢去買自己鍾意既野，例如波鞋，有小小牌子既衫褲，打電腦遊戲，買模型，拎d錢去溝女

中二既時候，當你愛上左某幾樣嗜好，或者開始最好既同學朋友都有一兩種興趣，例如積極參與運動，打學界，日日係籃球場比d唔同年級既女同學圍觀，或者只可以作為一個矮撚(唔夠高打籃球，又唔大隻踢波)係學校既暗角既二張兵兵台到打波，但唔會有囡囡接近呢個範圍。

如果你係呢個時候開始愛上左模型，打機，動漫，咁好大機會你將來條路都會比當年運動叻，讀書普普通通但又入比八大既同學屈左你既感情人生同埋社交人生(富二代屈人生呢個例子暫且不計)，當中五中六開始同DSE，或者當年你地係高級程度會考(當年我06年岩岩好AL成績入左八大)戰鬥時既時候，只會有將來大學時代甚至岀黎做野後仲會唔會聯絡既好朋友，好多時候就係中五中六一起奮鬥過既同學仔。

作為一個已經由中二中三開始發芽茁壯成長既毒撚，當你去過中五中六既時候仍然無作出改變既時候，當你入到大學既時候，你作為一個毒男，你只會係分組功課同埋hall life ，ocamp上被人孤立三四年。

入到大學既時候，你作為一個油頭造型既毒撚，你只會識到更多當年中學時期已經發芽得好好既毒撚同類。而你大學時期身邊，就會有唔小已經變成成熟期(畢業後找到一份好工上車有女算係完全體)既同學 ，晚晚係hall 風花雪月，屈蛇打牌扑野，放假就一起返兼職識d無知少女又可以呃蝦條，或者落酒吧同d莊員加其他莊入面既淫娃happy。
而你作為小獨毒既你，放假只會到現時點，信和同其他毒撚迫住咁睇模型睇game

大學畢業後，當d潮撚，比比鳥，all back 撚已經練到咁上下level，食過唔小下莊既時候，毒撚既你可能會怪自己呀爸呀媽點解要生到自己咁樣衰，正所謂your face your fate 。第一份工既時候，大學入面岀位既靚仔靚女人生勝利組係公司比其他老既呀姐，後生既女同事圍住細心教公司野既時候，你就未試過比其他女同學當BB咁細心呵護，每一個星期五既happy firday都無你份。

到左三十歲既時候，當年中學中二三既同學或者大學入面要結婚既結婚，移民既移民，揍仔既揍仔，而你回想自己呢一刻，事業高不成，低不就，雖然月入都三四萬，但從來無囡囡既經驗，叫雞破處又唔敢，呀媽已經放棄叫你搵個伴，驀然回首，你回想當年中二三既快樂時光，唔洗煩惱工作，前程，感情，同中學同學雖然仍然友誼長存，但卻有一份空虛感.....

其實，做人最緊要開心，毒撚又點？孝順父母，珍惜身邊既一切，好好享受宜家仍在身邊既朋友就足夠

吾你老母

生女抵啦

無得擔心，要還

7/10

好撚長 唔睇啦
反正又係啲月經文

重點勸告大家
要好好活在當下，唔洗介懷自己既岀身，亦都唔洗介懷DSE成績高低，今次唔得，可以重讀，人生仲有好長既路要行

有預感呢篇野會係潮文...

利申：毒撚

要還都係你還，比人捅屎眼啦

幾歲開始蒲？

重讀考高級程度會考，大概20歲，蒲左一年
其他女朋友都係正常拍拖，80%現在仍是朋友

up得出348、cyber
都真係過40

中年男子，我已經有小小地中海

吾你老母咩